有無人覺得FUJI世界命題個廣告好撚得人驚？

有睇過啲短片同相既巴打應該明我講乜...點樣可以舉報要佢收陣皮？

你個樣都好得人驚

邊緣人揾存在感？